美息加到咁上下 大陸樓市應該爆

同意嗎

加多10厘都唔會

ok

現金買樓怕加息？

你睇下大陸 mortgage 數據就明

ok 又支爆

繼續吹

大陸都無跟加

遲早跟